22歲女自殺 張華峰話：［佢好乖，好有善心］

仆街原來佢有三個女 未死得晒

樓主知唔知自己講緊乜

同苦幹哥個家姐咁似。。。

btw r.i.p.

應該就係比個藍屍老豆激撚到要自殺

話撚左黑警死全家
監警會立即示範左第一步

周梓樂同學都好乖，好有善心。

食屎啦思覺脫五毛

難道，會員「天父救我」唔認同「周梓樂同學好乖，好有善心」？

陸續有黎呀

無，純粹想叫你食屎姐。

正確

收錢搞事。暴徒，死廢青有書唔讀走去自殺，讀屎片

諗起都開心死

佢幾時一家團聚

係場仗更難打！

中囯已經示範左俾偽政府以至各保皇黨睇……
生路／不生路

我地想開香檳呀

有乜問題?
佢話有三個女
又唔係重有三個女?

靜靜地咁贏

希望佢另外兩個女都一樣咁乖咁有善心

距離死全家仲爭幾多個
我都好希望佢地一家人可以係地獄團聚

冇可疑

快啲冚家剷

道德撚死開啦

得閒咪落去探下個女

好似話收左錢
係咪真？